# Translation of Milly Theme in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Milly Theme package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2011-01-18 06:54:04+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/0.1\n"
"Project-Id-Version: Milly Theme\n"

#: theme-options.php:35
msgid "Light"
msgstr "光"

#: theme-options.php:25
msgid "Theme Options"
msgstr "主题选项"

#: image.php:53
msgid "Already Tagged"
msgstr "已标记"

#: tag.php:12
msgid "Permanent Link to"
msgstr "永久链接"

#: theme-options.php:39
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: theme-options.php:53
msgid "Content-Sidebar"
msgstr "内容边栏"

#: theme-options.php:57
msgid "Sidebar-Content"
msgstr "侧栏内容"

#: theme-options.php:61
msgid "Content-Sidebar-Sidebar"
msgstr "内容补充工具栏，侧边栏"

#: theme-options.php:65
msgid "Sidebar-Sidebar-Content"
msgstr "侧栏侧栏内容"

#: theme-options.php:69
msgid "Sidebar-Content-Sidebar"
msgstr "侧栏内容的补充工具栏"

#: theme-options.php:104
msgid "%1$s Theme Options"
msgstr "％1 $ s的主题选项"

#: theme-options.php:108
msgid "Options saved"
msgstr "选项已保存"

#: theme-options.php:122
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: theme-options.php:141
msgid "Select a default color scheme"
msgstr "选择一个默认的配色方案"

#: theme-options.php:150 theme-options.php:152
msgid "Default Layout"
msgstr "默认布局"

#: theme-options.php:188
msgid "Aside Category"
msgstr "除了分类"

#: theme-options.php:191 theme-options.php:219
msgid "Select a category &hellip;"
msgstr "选择一个类别..."

#: theme-options.php:207
msgid "Select a category to use for shorter aside posts"
msgstr "选择一个类别，使用较短的预留职位"

#: theme-options.php:216
msgid "Gallery Category"
msgstr "图库分类"

#: theme-options.php:235
msgid "Select a category to use for posts with image galleries"
msgstr "选择一个类别职位使用图像画廊"

#: theme-options.php:243
msgid "Save Options"
msgstr "保存选项"

#: 404.php:6 functions.php:43 functions/tech-post_type.php:7
msgid "Technology"
msgstr "技术"

#: 404.php:6
msgid "or"
msgstr "或"

#: 404.php:6
msgid "Photo Gallery"
msgstr "照片库"

#: 404.php:6
msgid "No sense sticking around here for very long. Check out the sidebar where you will be able to search, or checkout my"
msgstr "在这里没有意义的坚持很长时间。看看侧边栏在这里您将能够搜索，或结帐我的"

#: 404.php:5
msgid "Oops! - 404 Error"
msgstr "哎呀！ - 404错误"

#: 404.php:6
msgid "section if your into those sorts of things. If you feel you've reached this page as an error on my part, please"
msgstr "部分如果到这些各种各样的事情。如果你觉得你已经达到了这个对我来说页错误，请"

#: 404.php:6
msgid "contact me"
msgstr "与我联系"

#: author.php:14
msgid "Posts written by "
msgstr "写的文章"

#: author.php:19 author.php:23
msgid "You may also follow"
msgstr "您也可以按照"

#: author.php:21 author.php:25
msgid " on "
msgstr "关于"

#: author.php:28
msgid "Twitter as "
msgstr "Twitter作为"

#: author.php:31
msgid " or "
msgstr "或"

#: author.php:35
msgid "on Facebook as "
msgstr "在Facebook作为"

#: functions.php:57
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: functions.php:58 functions.php:108
msgid "Technology Tags"
msgstr "科技标签"

#: functions.php:65
msgid "Technology Category"
msgstr "技术类"

#: functions.php:66
msgid "Displays Technology Category."
msgstr "显示技术的范畴。"

#: functions.php:96 functions.php:131 functions/keep-in-touch-widget.php:36
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:36
#: functions/twitter-post_type.php:252
msgid "Widget Title"
msgstr "工具标题"

#: functions.php:109
msgid "Displays Technology Tags."
msgstr "显示科技标签。"

#: functions.php:165
msgid "The Header Navigation Menu"
msgstr "该标题导航菜单"

#: functions.php:183
msgid "People"
msgstr "人"

#: functions.php:184
msgid "Places"
msgstr "学位"

#: functions.php:185
msgid "Events"
msgstr "活动"

#: functions.php:196
msgid "Facebook URL"
msgstr "网址注册Facebook！"

#: functions.php:197
msgid "Google Talk"
msgstr "谷歌对话"

#: functions.php:198 functions/keep-in-touch-widget.php:37
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:37
msgid "Twitter ID"
msgstr "Twitter的身份证"

#: functions.php:218
msgid "Sidebar Widget Area"
msgstr "边栏区"

#: functions.php:219
msgid "This is the Main Right Hand Sidebar"
msgstr "这是主要的右手边栏"

#: functions.php:228
msgid "Technology Widget Area"
msgstr "区科技小工具"

#: functions.php:229
msgid "This widget area is only used on the technology pages and archives."
msgstr "这个小部件面积只有网页上使用的技术和档案。"

#: functions.php:238
msgid "Footer Widget Area"
msgstr "页脚控件区"

#: functions.php:239
msgid "The footer widget area"
msgstr "页脚部件领域"

#: functions.php:349
msgid "Shortlink"
msgstr "捷径连接"

#: functions.php:349
msgid "A smaller version of this pages URL"
msgstr "这方面的一个小版本的网页网址"

#: functions.php:489
msgid "Images EXIF Data"
msgstr "图片的EXIF数据"

#: functions.php:501 functions.php:503
msgid "second"
msgstr "第二"

#: functions.php:506
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: functions.php:521
msgid "Date Taken:"
msgstr "拍摄日期："

#: functions.php:522
msgid "Camera:"
msgstr "照相机："

#: functions.php:523
msgid "Focal Length:"
msgstr "焦距："

#: functions.php:524
msgid "Aperture:"
msgstr "光圈："

#: functions.php:525
msgid "ISO:"
msgstr "通过ISO："

#: functions.php:526
msgid "Shutter Speed:"
msgstr "快门速度："

#: image.php:33
msgid "Next Image"
msgstr "下一张图片"

#: image.php:40
msgid "Previous Image"
msgstr "上一张图片"

#: image.php:48
msgid "back to &#8220;%s&#8221;"
msgstr "返回到“％s”"

#: image.php:68
msgid "Sorry, no posts matched your criteria."
msgstr "对不起，没有职位符合您的标准。"

#: sidebar.php:8 sidebar.php:19
msgid "Welcome to your new site!"
msgstr "欢迎您的新网站！"

#: sidebar.php:9
msgid "This is your Technology Widget area.  To add items to this sidebar, go to the"
msgstr "这是您的技术小工具区。要将项目添加到这个栏，转到"

#: sidebar.php:10 sidebar.php:21
msgid "widgets page"
msgstr "部件页"

#: sidebar.php:11
msgid "from your admin Dashboard, and add items to the 'Technology Widget Area' on the right hand side."
msgstr "从你的管理控制台，并添加项目到&#39;科技小工具区就在右手边。"

#: sidebar.php:20
msgid "To add items to your sidebar, go to the"
msgstr "要将项目添加到您的补充工具栏，转到"

#: sidebar.php:22
msgid "from your admin Dashboard, and add items to the 'Sidebar Widget Area' on the right hand side."
msgstr "从你的管理控制台，并添加项目到&#39;边栏区，右手边。"

#: functions/community-tags.php:239 functions/community-tags.php:335
msgid "Community Tags"
msgstr "社区标签"

#: functions/community-tags.php:247 functions/community-tags.php:311
msgid "Moderate Tags &raquo;"
msgstr "中度标签»"

#: functions/community-tags.php:335
msgid "Community Tags123"
msgstr "社区Tags123"

#: functions/google-analytics.php:73 functions/google-webmaster-tools.php:46
msgid "Save Above Changes"
msgstr "保存上述变化"

#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:5
msgid "Keep In Touch Widget Tech"
msgstr "在保持技术触摸控件"

#: functions/keep-in-touch-widget.php:6
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:6
msgid "Displays Methods of Keeping in touch such as via Twitter, Facebook, RSS & Atom."
msgstr "显示保持联系的方法，如通过Twitter，Facebook，RSS和Atom所致。"

#: functions/keep-in-touch-widget.php:38
#: functions/matts-keep-in-touch-widget.php:38
msgid "Facebook ID"
msgstr "赶快注册Facebook标识"

#: functions/keep-in-touch-widget.php:5
msgid "Keep In Touch Widget"
msgstr "保持联系小工具"

#: functions/relative-date.php:15 functions/relative-date.php:53
#: functions/relative-date.php:121
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: functions/relative-date.php:17 functions/relative-date.php:55
#: functions/relative-date.php:123
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: functions/twitter-import.php:57
msgid "Every 5 Mins"
msgstr "每隔5分钟"

#: functions/twitter-post_type.php:7
msgid "Twitter"
msgstr "叽叽喳喳"

#: functions/twitter-post_type.php:9 functions/twitter-post_type.php:10
msgid "Add New Tweet"
msgstr "添加新的鸣叫"

#: functions/twitter-post_type.php:11
msgid "Edit Tweet"
msgstr "编辑鸣叫"

#: functions/twitter-post_type.php:12
msgid "New Tweet"
msgstr "新的鸣叫"

#: functions/twitter-post_type.php:13
msgid "View Tweet"
msgstr "查看鸣叫"

#: functions/twitter-post_type.php:14
msgid "Search Tweets"
msgstr "搜索鸣叫"

#: functions/twitter-post_type.php:15
msgid "No tweets found"
msgstr "没有找到鸣叫"

#: functions/twitter-post_type.php:16
msgid "No tweets found in Trash"
msgstr "没有鸣叫发现垃圾桶"

#: functions/twitter-post_type.php:18
msgid "Imported Twitter Posts"
msgstr "进口Twitter的职位"

#: functions/twitter-post_type.php:35
msgid "Tweets Meta Data"
msgstr "鸣叫元数据"

#: functions/twitter-post_type.php:48
msgid " Tweet Post ID"
msgstr "鸣叫邮政编号"

#: functions/twitter-post_type.php:50
msgid " Twitter Name"
msgstr "twitter名"

#: functions/twitter-post_type.php:52
msgid " Twitter User"
msgstr "Twitter的用户"

#: functions/twitter-post_type.php:221
msgid "Twitter Widget"
msgstr "Twitter的小工具"

#: functions/twitter-post_type.php:222
msgid "Displays Tweets from the tweet post type."
msgstr "从显示鸣叫的鸣叫文章类型。"

#: functions/typekit-fonts.php:19
msgid "You cannot edit the search-by-category options."
msgstr "您不能编辑搜索按类别选项。"

#: functions/typekit-fonts.php:32
msgid "is the easiest way to use real fonts on the web. It&rsquo;s a subscription-based service for linking to high-quality Open Type fonts from some of the worlds best type foundries. Typekit fonts are served from a global network on redundant servers, offering bulletproof service and incredible speed. And it couldn&rsquo;t be easier to use."
msgstr "最简单的方法是在网络上使用真正的字体。这是一个用于连接到高品质的开放式从世界上最好的一些字体类型代工厂基于订阅的服务。 Typekit字体供应时间从冗余服务器上的全球网络，提供防弹服务和令人难以置信的速度。而且它不能更容易使用。"

#: functions/typekit-fonts.php:37
msgid "You can find your Typekit ID on typekit.com under Kit Editor -> Embed Code."
msgstr "您可以找到您的typekit.com Typekit下包编辑器ID“ - &gt;嵌入代码。"

#: functions/typekit-fonts.php:40
msgid "Update ID"
msgstr "更新ID"

#: functions/typekit-fonts.php:47
msgid "If you don&#8217;t have a Typekit ID yet you can sign up on their site for free and enable it on your site with just a few clicks."
msgstr "如果你没有一个Typekit身份证但你可以注册他们的网站上免费，让您只需点击几下的网站上。"

#: functions/typekit-fonts.php:49
msgid "Sign up in seconds"
msgstr "在几秒钟注册"